唔好借錢比親戚同朋友

借錢時成條死狗,叫佢還錢惡到死。多年友誼玩完

真係預左唔還都無所謂先好借錢比人

講係咁講,始終唔還覺得比人出賣左咁

借幾多先，一千幾百冇所謂喎

知道佢性格會還先好借